中銀整合一問

各位Ching, 中銀話要整合連接內地，咁中銀咪可以查哂各地區啲帳號有幾多錢？即係大陸有ac 咪俾人知哂！

你影響唔大。大陸走資班人先影響到

快轉移